未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（283）

留名可獲得楚楚一個香吻

留名

我驚無人留
我自錫

lm

先lm

我不留名

Ya 1001

我出糧比你架
點解你要出賣我

新人Lm

勁

我都想換新電腦

因為我未收到錢

跟得你多嘛

韓仔男神

我準時出糧 一定係你用曬！

可能俾浮雲偷咗

我唔鐘意

死仔包！

唔鐘意自己咁靚仔？

我都唔靚仔

砌機？

冇錢呀

Stay name

何君堯畀人斬？自編自導自演，事件冇可疑！

楚留香

拎把刀仔吉一吉咋

咁唔小心呀ching

Back
一切順利

羊羊

楚楚

順利就好了
電話得返8%cls

眼瞓了

點解

食嘢未

我唔到1%都唔叉電
星期五再in

頂 我都係
我係屋企都可以無電到熄機

真 圍爐

見到隔離有得差就無電先去叉

取暖

我好凍

攬

又好眼訓

好

訓

食個tea

今日咪同琴日差唔多 你琴日識得著多件但係今日唔識？

攬埋

我之前不停推介咗
而家到你
吸納你啲意見我再搵下唔係淨係得我講㗎嘛

如果我係空虛寂寞覺得凍呢

想食羊

仲要奇奇恰你嗌你南妹

羊涮涮

咁我沖過嚟強攬你

參考我個名

幾時
我有間覺得幾好食 不過唔知黃定藍

柒笑

此仇不報非綿羊

灰左

返成點呀

我要氹返佢

我到左

圍爐取暖要人多

啱

見到拾音社幫我買埋

你條褲買大一個碼咪得囉

你係咪嚟？

`

彩英哥

隊嘢唔係好耐啫

好耐啦

10年喳

你想睇我哋恩愛？

即刻留名

我初戀

老

where

真

gchi

吹就會扯

放學

冇返學

發現cls

想減肥有冇人支持我先

支持

早兩年Dse 壓力太大夜晚溫書成日食嘢 一年急升去到九十幾kg 依家出街都好自卑 仲唔敢成日買衫 想減落75

一齊啦

加油
我都驚自己半年後變肥婆

禮拜一已經放咗假
今日上堂繼續瞓

都係魚魚好

我驚自己營養不良...

到時分啲肉比你

扮肥

南妹羊羊乖

燻肉

而家分都得

朝早去咗睇醫生

而家80KG

哦

Ok
幾時？

應該幾靚仔

點解瞓八個鐘都咁攰？咁我不如唔好瞓？？？

你而家切啲肉落嚟俾我

8個鐘好少姐

食左你先

唔應該咁攰

我都係咁
有時以為自己夜晚冇訓覺去咗做賊

我之前訓左十個鐘都攰

上堂暈咗咁

sleep is for the weak

我訓11粒而家都小病

我先唔係cls

睇醫生未

應該可以

Ok
邊到比你？

去媽咪樓下

你係

我睇咗

通常話自己唔係嗰啲多數都係

又真

成日都係咁
之前試過釣魚釣到周圍啲人都
望住我

咁而家幾多個人

禾刀系

橙

我趴到個個望住...

你當辣姐死架！！！

我地好乖

等我上去check下

咁都要睇醫生，我呢啲小菌唔想係診所野到大菌

我中學老師試過咁罵我，話我琴晚一定夜訓啦，做賊黎呀？上堂吊魚咁款？

唔釣魚個日好難得

唔敢

真 最乖我地

但係訓幾多都係唔夠訓

食咗藥未

媽咪住邊

個人不嬲都冇乜精神

氣管有啲問題only 唔洗啦

係人都知

佢係cls公主 你係佢子民

要追番po了

好撚痴線呀你地

我愛辣姐

維他命c呢

你做咩笑我

維多c

寶寶世界第一

冇咁有錢買補品
最多今日食多個生果

減緊

你抽水

我放棄咗瞓覺

你抄我

係

你地成日想去我屋企樓下

話比我知

食多個橙冇咁橙

邊個po

我願意 我醉愛辣

佢住喺我個心入面呀嘛

抽你水 食豆腐

大家驚咗我

你都係咁架咩

畢仔一齊打邊爐
@帝 可以無限倒骨落去了

真毒 不了
傾耐小小先啦

大家一樣

魚b識貨

洩

虧到

你好乖 我會叫公主祝福你

一齊啦 要同 土仔 睇齊

hi

正

我都減緊

跟得媽咪多

祝祝祝福我⋯

可以約你打邊爐

謝公主

你係咪要拒絕公主既祝福

明明頭上有你

誠心誠意咁接受

你係咪綿綿

嗨

乖

好核突 即刻唔係幾想食

佢辭咗職

我頭先買左張新mon貼

咩料

食緊中藥無得捐

雪花

等下次先捐

佢嘅祝福

去搵你呀嘛

唉

肥了

花花iloveu

講真話未

難得我得閒又有出街

我黎搵你地都得架！！！

我幾時呃過你

可能好快又出街呢

樓豬都話辭職唔做自爆師

不了

識唔識貼

最慘係虛不受補

而家

仲未有膽量見大家 太7

我約你

奇奇有興趣？

佢貼埋啊貴到傻

要媽咪周圍走唔係幾好

me2

打邊爐 打邊爐 打邊爐

Me3

禾刀7

唔洗十蚊淘番黎收成舊水

以前睇中醫話我寒底

我冇理過

以前我媽會唔比我食凍嘢
不過而家唔理我了

我唔係轉彎搵綿羊

我唔俾食零食 飲汽水
不過而家又係唔理

綿綿頭上飛花

而家唔理應該都無乜點食

有人照顧 我想病耐啲

真
唔係特別好

凍飲雪糕薯片糖都唔比我食

咦你點知的

我中意周圍走我黎搵大家

99蚊⋯

唔係幾好嘅

same

食雞子 食雞子 食雞子

都已經習慣咗唔食呢啲野

我都係唔餓了 你同帝食啦

因為你營養不良

我真係恭喜你

M記都少食
所以大個都少食m記

哈

你好weak

你食？

生果

雞子好食

假

好熱氣

出左糧啲錢就潑左出去

唔食不過唔抗拒同煲有人食既

禾食

要自己切就唔食

食咬落去先有味

假你個假

真
啲friend有時好中意食m記
有得揀我寧願去食米線

懶帝

記得嗌多幾碟

潑啲比我

都唔係第一日既事了 街知巷聞

我邊似營養不良

同浮仔爭食

真？

食過？

我有時口痕想食
但係佢啲薯條不了

嗌俾佢地食，我最多食一粒

我等緊你拎錢掉我

唔切

食嘅話會揀雞翼食

咦佢又食咩

一定啦，我乜都食

牛雜
豬腸

一粒都不了 同一煲其實都無所謂

依兩個我可以！！！！

冇錢/懶就食

呢個真

成個人都似

等等去食泰西

我成日叫人攞錢掉我硬幣都唔緊要

我乜都食

盡情愚弄我吧～～～

唔鍾意成個咬

點解又係冇人理我地

唔知喎

牛雜好想食

而定都幾貴

媽咪

貴到傻40蚊一兜仔

乖女 係咪要拎錢掉我

家

要比零用錢了

乞你

真，呢個世界上冇咩我係唔食

佢地衰

我地家規唔比零用錢的
一係問老豆攞 不過無老豆

想染頭髮

屎

唔好食畢喵

成日當我地傻仔！！！

細個食過鼻屎算唔算

新人留名

幾時搵返個老豆

都可以算既

嗨簿簿

你好

成日奶，奶完就飽肚唔洗食

搵到再同大家講

奇妹

全部食

Halo

講下有咩唔食既野

苦瓜

涼瓜炒牛肉

淨食牛肉

just do it

我先唔傻

假 魚b好可愛

我唔食大陸人，係大陸整既任何食物

食

苦瓜 榴槤

痴線講緊你個表達方式

大陸人好難食

我都係消失啦

佢一定有大聲嗌唔好

唔好啦

成日逃走，一定係太愛我

要搵個rich既 唔係唔夠錢比咁多零用錢

好假

唔好呀

堅型

得閒要讚下人

係 我地咁多個兄弟姊妹

羊架

190 80kg 好合理

想join

真唔知夠10個未

心已傷

假！！！

攞去啦

堅假

weak

一樣

無乜肌肉

但為什麼捉到浮雲才想起

咁順攤

已經沒有存在意義

辣
榴槤
龍蝦
呢啲真係不了
其他係會避開但係講真又冇乜所謂

邊個恰羊架

又走辣

女

好彩我女朋友淨係唔食煎堆，佢食完屙左兩日有陰影

Ok
以後唔使讚你

幾時先嚟m

講下龍蝦點解

未嚟已經痛

安全期？

催m舞

因為你驚佢嚟所以心痛

乜嘢

食返餐M記就有

食我

m痛吖cfu

一星期五餐

咩問題 笑左

幸b先係

屎唔臭都食

唔講啦我好灰
灰埋今日only

遲啲先 屌有白頭髮

搞事吖佢

休息下

我去廁所 忙裡偷閒

⋯⋯不如講下有咩食

聽日變彩虹羊？

我唔係傻架！！！
媽媽話我係單純

谷到胸爆子宮爆

我驚講一世

真好多仔仔女女 養唔起

cls

仲有腰酸背痛

數下

特特

等緊黑色m血到來

唔係蠢？

都唔係鬧你

然後同彩虹小馬行街

你skip哂書教學要養個段時期，而家收成期，養兒防老正啦你，日日收家用

斷絕關係

希望奇奇快啲好

騎佢

但我唔好食

帝仔

唔會好
中毒只會越重越勁

唔好咁諗

Errr你唔洗講啦
我講就可以了

但係你話佢未嚟已經痛喎

我都無腦 點會有白頭髮

我好揀飲擇食 係超煩

事實
七月嗰陣都無咁衰

會㗎

我媽媽都有話我蠢

知 你諗下你唔食邊間 淨返就係你去食嘅

唔知點解唔鍾意

有啲人係咁
我不嬲都會

你有

收成期
多謝大家
你地早講嘛 咁我唔返工

我煮，你試下唔食

你又知我食唔食女

咁衰架咩
咁我諗到斷邊個了

你煮咩我都食

妹妹有無話你

煲屎你食

少用

所以好好照顧自己

你照顧我啦

仲有胸痛
仲有排卵期都痛

多數係我話妹妹
字又唔識寫 數又計錯

最洩個個

收工去搵人

咁咪幾好幾開心

用哂係花式自爆

都話你最聰明

曲奇皮碎曬啦

你會姦 不會食女

個胸痛到仆街

Kfc要食雞皮

好似你唔計錯數咁

唔自爆都比人爆

佢咪最洩

酥皮啊

日日都好灰

早咗啲

要辣

照殺

我日日都好黑

咁低汁都要

靚女家姐

未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（284）

唔好搞我

又嚟
主動啲用行動照顧人啦

真
除非炸皮亁